【冇割】恒基避免保安難做 周六、日關新港城

「本公司對週一發生之事件深感遺憾。由於事件已經進入司法程序，因此本公司暫不便置評。

為保障顧客的安全及避免任何衝突事情發生，馬鞍山新港城中心第四期商場將於本週六和週日(十月十二日至十三日)暫停營業兩天。」

恒地朋友消息話係唔想再有防暴入嚟，可能針對保安令保安難做，當然都擔心裝修所以周末唯有唔開商場，冇割𥱊，有幫保安搵律師喎